遲d翻GAP parttime，有咩要注意？

邊間先

港島區
做倉玩唔玩到電話架

Apply左倉

自問唔差，中上樣

🚬
事實你係唔夠靚仔